[親子] 求推介影相拍片靚Android機

仲用緊 LG G pro 2
拍片成日 out foc

近期邊款機影相靚, 拍片流暢, 主力影細路

u11. s8, 要wide 既就G6

s8 s7
pixel
zf3z

ZF3Z = Asus ZF3 Zoom? 香港無行?

pixel 好似得1200萬像, 不過親生仔係正

要咁多像素冇用嫁
要睇佢自家調色調得靚唔靚
最好買有ois 同eis機
放手震
影片同相自己上網對比下

zf3z淨計硬件係唔差
如果跌到3千頭就好

HTC 10
好似都唔錯

低階暫時諗到得Sony xa1
但驚講出黎俾人打

p10

htc u11
s8

HTC U11

像素=/=質素

窮撚

$4000 budget

LG G6 vs 小米 5s vs 小米 6??

一定係g6,我都打算入手